其實鬧狗仲有咩意思？

鬧咗咁耐 你覺得佢哋真係會聽？
鬧狗 不如做實事

動口不如動手
説好的打波呢？

推 真係唔明 求屌醒

自我感覺良好

隔咁遠罵，可能聽都聽唔到。
香港人反擊攻略,最後一彈

班狗走 一定唔會係因為被屌走囉好冇

講起呢樣 我絕對覺得 叫口號嘅速度要減慢 唔逐粒字講出嚟 根本聽唔到

唔好係佢地面前鬧！唔好因為無意義的事而送頭！
但係佢哋唔會捉的時候 係要鬧 增加心理壓力 長期受壓的環境下 容易產生幻覺或panic 你唔知佢地幾時會爆煲

撩興popo再送頭

駁唔到 送頭呢吓真係好無奈

是日成就解鎖

吸引注意 方便刺客落手?
利申 講緊中世紀暗殺歷史

講真 如果佢地企係到 可以西9佢地 同睥9佢地 有次有個黑警係淆咗而避開我的眼神
港女們應好好善用依個技能

係就唔區呀

講真你鬧狗不如印啲黑警資料出黎周街貼

精神攻擊囉

唉

屌狗 係悔辱佢地 增加佢壓力

如果d狗行出街無人屌佢 佢會看覺得市民都開始支持我地 唔再屌我地

屌狗係需要
1. 增加士氣
2. 增加佢地壓力 令佢地每次工作都面對極大群眾壓力

幾個月啦 真係有用？

壓咩力
佢哋笑我哋走住嚟屌咋

無力量嘅憤怒毫無意義

你試下每日返工都比人鬧

一開頭都係嘅
而家連啲狗都慣埋

真係「仲」有用？

推 推 推

佢咪打返你轉頭發洩

同和平遊行一樣，純粹個人發泄。發泄完又可以忍多幾個月至幾年不等

連自hi下都唔比

我覺得 揾一次 對住班狗咩聲都唔出
佢哋應該仲大壓力

俾老細鬧 同俾客鬧好唔同喎

但你長期比人鬧 心一定唔好受
當然我都經常強調唔好因為屌狗而被捉

Hmmm 都係嘅

班狗係咪都打啦 都唔關鬧唔鬧佢事

咁都有得自hi？

啱！！我唔信長期被人鬧 對心理一啲影響都冇！
但絕對唔好因此on99被狗捉
雖然告唔入 但都少咗個人做野

因為屌狗而被捉真係好無奈
利申 不割 但可改善

叫死曱甴呀

你無睇直播 啲人喊完會歡呼嫁咩

今日有人有開波呀...
但我個邊綠曱甴50+ 街坊人數又係差唔多
除咗開聲屌真係冇嘢可以做

冇

屌完 又唔嬲了
輪姦？ 強姦犯！！
殺人？ 殺人犯！！
黑警 死全家！！

跟住呢？黑警繼續輪姦 繼續殺人

吓 而家好多case都係因為屌得佢甘 就俾人拉加打得甘喎

放人放人真係。。。

屌狗係有效develop 差人係過街老鼠 既環境
呢種氣氛對革命好重要 需要持續個氣氛 比大家都知個個都好憎警察

各有各做，好過唔做，每人都有條線

不割蓆 不分化

咁就唔同講法 呢個可以洗自己友腦

冇計 太大壓抑 屌下唔係問題 唔好企定定屌就得

啱呀！！
所以依家咁的時勢 唔好再因為d無意義的野而送頭

True

可以鬧，但唔好齋鬧，要同時 行動同「反抗」。
唔係得把口

又一？

有 佢地心靈會受傷

駁唔到

同聲援一樣

係唔知有咩意思嫁

救人呀！

起碼表現到家下市民對曱甴既不信任
唔好乜柒都好似無用就要屌先得架

又一城扶手電梯連行慢步都俾人係咁打啦

企啱位重要好多
企個靚位大力屌佢哋，繼續俾心理壓力佢哋，持續去製造壓力俾佢哋

和理非可以屌狗，引開注意力
勇武去第二度攪事

無 打狗先會痛

我贊成用大聲公疲勞轟炸佢地

好痴線
嗌收隊又係好反智
我唔認為佢哋收隊係因為屌走

與其鬧狗 不如諗下屋苑戰搞到佢地崩潰
例如引佢地去一個位淋屎淋尿

全體向前推返轉頭
先係真正既俾壓力班狗
你口屌呀婆都嚇唔到啦

推

我明呀 但我覺得目標已達 而家只係純發洩

真 冇聲狗先咬死人

上面有人話精神攻擊你就知有幾反智
隻隻狗無穿無爛仲講到咁大聲

明嘅 我都係諗唔明先上嚟問下姐

依家屌佢當你無到，得閒吹下水指住你黎笑，因為知你唔會夠膽做，淨係識嘴炮

可以試下唔出聲望實佢玩空城計

係 大家都要努力

打Q死D狗
全民勇武唔該

要鬧到佢哋失控
輕則會話開香檳慶祝
重則亂咬人

如水 地下化 靜靜地羸

地面交比和理非

鬧得都係唔敢郁手先會咁，好過有人鬧都唔敢。

去到邊都比人屌

又一城今日好似有開波
我個邊係另一區

拿 呢個又唔同講法呀
我認為 大聲公 加冷冷咁恥笑 比大大力屌更有效

可能佢哋覺得脣槍舌劍殺到狗

鬧人果D 跑得最撚快

push

此後戰役 定要搶高位 諗住陣間開po講

On9 我係黑警真係驚你西面

鬧又話無用 剩係睇live做軍師

無膽你就無膽

打波 1
2
3

出發

因為d人唔夠膽打狗，但又要發洩情緒

係 我都覺

打狗都係發洩

個重點係營造 「狗係過街老鼠」 既氣氛

我唔否認呢個有一定文宣作用

問題係當啲狗衝埋去人群入面只會係最前排手足受難

和理非先做 唔做和理咪做實事囉

不了 鬧咗幾個月 佢哋心靈應該俾我哋練到鐵做了

得把咩真係無鳩用

和理非係鬧架啦 唔通成班企哂係度唔出聲 一係直頭無人係咪啊
咁咪話比你聽警察贏左囉 無意思你老母咩 乜柒都屌一餐

跟住推前面啲人去死

其實埋去打一拳之後跑走
係ok嘅

咪撚再鬧啦屌 中年人就話姐
細路一鬧就公開行蹤 追住黎打

呢句真
成日話屌走班狗好威 你估真係佢地知衰覺得唔好意思所以走咩
而家屌番你轉頭 幾隻速龍衝埋嚟個個雞飛狗走即刻

Pish

係鬧曱甴

戀

你試下日日去到邊都比人屌，你就知有咩用。

我地一齊和你摺啦

唉，我明大家都好嬲，好想屌死班綠色畜生，但畜生唔識聽人話架，仲要胡亂動武都無後果，市民一時口舌之快真係最好忍一忍

係你地on9先咁諗
人地慢慢同你地玩緊都唔知

日日有糧出，開鐘
肥個肥仔

會幫你大大力推
既然依加開花係主線

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

算啦
運動尾聲嫁啦

和理非鬧甴種狗有咩問題
越多人鬧即係證明甴種狗係過街老鼠
無錯甴種狗唔會理你點鬧
亦連一點傷害都無
甴種狗鳩拉手足，不斷叫“放人”的確無用
但連出句聲都唔出
即係默認甴種狗捉手足係岩？

btw 點解今日咁多post叫人唔好鬧甴種狗

我有我有

鬧就代表有膽？

我係唔係軍師 煲底見果陣話你知

你真係見人打仗果陣會咁樣鬧？

好撚成功？

增加壓力
等佢地明白自己係香港入面真係曱甴屎

真

呢句真
唔明香港人最鐘意就係屌狗
但明明毫無傷害

冇架，當減壓

兒登仔既勇武係咁上下

agger

講你就叻

沙田叫人執下石仔同班黑狗互動下都比人當鬼阿

你咁講全部野都冇用啦
五大訴求都未達成

點呀風向撚

又尾聲 又無用

日日六萬蚊糧

我唔係話唔好鬧
鬧之餘 心態都要轉先得㗎
鬧完俾人拉 又冇手足救 真係好無奈
我都係上嚟求解姐 唔信追吓我故

另外 我唔見有其他po喎 睇嚟你mon咗好耐po

最好係狗面前念經感化佢地
咁有人又會話，冇叫你去狗面前
咁不如大家都唔好出啦，屌狗都唔做得

如果狗仲有廉恥就有用
但人無恥便無敵
佢哋仲邊有廉恥

可以鬧走佢地 同埋逼到佢放返d手足

和理非係鬧架啦 唔通成班企哂係度唔出聲 一係直頭無人係咪啊
咁咪話比你聽警察贏左囉 無意思你老母咩 乜柒都屌一餐
成班傻閪日日係屋企叫人救人衝衝衝

鬧都算啦，我見過有白痴仔就去無啦啦用個軟水樽掉狗，狗又掉唔中，啲狗原本on799罰緊企，然後沖晒過黎係咁射胡椒球，條仆街仔仲要掉要即刻走左去後面

睇得出，大部分淨係係咁鬧嗰啲， 多數都係得嗰鬧字， 好難要佢哋升級，但如果冇咗呢一班人， 又會好似爭啲咁， 最無奈呢類先係現場大多數。

掉野既話狗又即開槍
其實街坊真係剩係可以做cover...

咁係退步喎

咁仲可以做咩😭😭😭

吓

請樓主解釋心態轉左之後可以做咩 番屋企開post?

純發洩

我想打波 有冇人見跟？

個幾兩個月前已經昱左post講
推哂上熱門都無人理
算啦 大家都係情況 仲邊可以咁理性冷靜

我係驚唔敢勇武呀，但我又唔想齋叫口號，請問樓主我可以做咩

情緒*

講真 如果自己友太少嘅話真係唔好鬧 等陣d狗聽完又發癲咬人就麻煩 自己人多就唔同講法

我冇話唔做得
但你眼見而家屌狗都鳩拉 又冇人救人 係咪要改善吓呢

撚狗有時真係求自high架咋
有手足話要佢哋唔好受 畀壓力佢
但事實證明對班狗係零影響力
反而我哋拉既拉 傷既傷...........

曲？

唔出聲嘅不如去摺嘢... 不過而家摺嘢都會畀人拉， 今日大埔有人喺商場超級和平地摺紙鶴，都有人報警， 好多popo趕到， 嚇到班友走哂， 好似話懷疑啲紙鶴有攻擊性。

太好 有人認真討論
係真 點先可以利用到呢樣嘢成為優勢

鬧狗好多係普通市民，純粹情緒反應，但警察一衝上黎就走... 咁唔好亂鬧啦頂... 一係真係打番場或者救人，無特別運動目的就走開算啦

啱呀 鬧嚟都無用 下次啲街坊呀路人呀無裝嘅人呀經過見到狗要笑笑口講good morning sir先啱

X2

我覺

不過無準備無野空投

我完全同意，一來就打，咪撚講咁多

試下打狗而唔係鬧狗

你就咁企係到又有咩用？

打波

我都問緊 疑惑緊 討論緊 有冇問題？原來呢到唔係討論區？

希望下次現場跟到你機 我都好想打波

因為大家都無膽岀手 但又要發洩心中怒火 咪唯有靠把口

唔好以為我認你唔到
討論都唔俾 係到玩膠

之前旺角曱甴屋係咁播歌，連我都洗埋腦

班狗走，班人會拍手
以為啲狗驚咗你口號音波功

練膽
鬧鬧下就變打狗

有d人唔打9唔罷工
又要刷存在感

其實討論真係唔使下下都咁兩極
我都係上少啲嚟算 連討論空間都冇
就係你呢啲二元對立論搞到連登咁

其實屌狗無問題

但總有班仆街 大大聲抽幾句水 覺得自己好撚威
然後一有事9秒9跑走

真係dllm

對唔住, 但邊個食得起粒子彈?

我見鬧狗既，有部份係師奶同阿叔
我覺得鬧狗呢D工作，應留番俾真.街坊去做。因為鬧狗，都算係對班狗既精神折磨，有佢既用處。
後生、著黑衫既，就唔好浪費氣力去鬧

鬧狗有用
但唔係佢地返工嗰陣鬧
係真正融入生活，定黎屋有狗住，就一見到佢地成家就指住佢地黎鬧
咁先有精神壓力

拿 呢啲又唔同講法呀

不過都要小心 休班曱甴都好惡

佢地一早係到食花生MODE咁啦, 岩岩又一城睇佢地個款當自己入動物園咁

班廢老要攞尾彩

係 其實都知 咩屌走啲狗真係自己打飛機 俾啲警覺性 好多人以為屌走就好興奮 班狗邊有可能理你點屌

即係咁，你叫D婦孺，老人家，可以點打?
人地都有怒火
係度鬧，有咩問題?

我冇玩膠，事實上叫口號既同屌狗既本質上既都係和理非，點解你剩係要話屌狗個班，我睇你言下之意，係屌狗既搞到叫口號既，食花生既有比狗打既風險，但問題又黎啦，如果你出去剩係諗住叫下口號，自我感覺良好番到屋企，咁有咩意思呢，況且，就算屌唔屌啲狗都會亂吠架啦

我見樓主建議人做實事，我估你既實事就係做勇武？咁叫口號個班都應該做下實事

打飛機

冇問題 但 邊個保護佢哋 又或者 佢哋點自保？

十點嗌又唔好
鬧黑警又無用
下次會唔會出街都無用，唔好出街

唔係廢老，係咩年紀都有
最撚仆街 見個一個 光頭嘅20尾30幾

真係屌佢老母，
大大聲講電話，講咩提手足 點點點
之後又大叫

之後一有狗係隔離又淆哂底
真係屌佢老母

利申:個次街坊落街

咁你咪唔好保護，無人叫你一定要企係人地前邊。
都11月啦，邊個話勇武一定要同和理非一齊行動?
自己醒扒少少，打遊擊啦。

唔鬧番屋企LO
唔出又屌,出又屌

直接開拖

你假設左屌狗個班有本錢打狗，但其實佢地係憤怒版和理非only

邊個話十點叫冇用
同埋 我只係想討論下而家好似已經有辱警罪嘅香港 屌狗如何自處

無咩所謂，屌唔屌都打9你

唔係人見人屌，佢地會以為只係少部份人搞事，所以街坊屌係有用

都係嘅 我嘅前設的確係差唔多
真係好無奈

你唔好理人地咁多啦
各有各做
依家有街坊幫拖屌狗，你仲想點?
定你想人地默站呀?
定狗俾人屌到就黎崩，上黎帶風向呀?

屌狗冇用 已經講咗好耐
又係等圍捕

又咁講 真係鬧得多影響情緒 popo先做錯咁多失控嘅事 送彈藥

其實係好有用
因為有好多黑警仲係覺得全香港大部份人都支持佢地
少數人搞事

1031係LKF見到幾個靚女OL行過笑鳩班Green Object
班撚樣對眼神即刻死晒狗

最新風向：唔好屌警察

你可以話佢麻木
但事實上好多人放左工腎上線素無左就會開始SAD
日日比人話強姦犯殺人犯
仲要係到生活
落街食個飯都驚比人打 周圍啲人就話狗點仆街點仆街想佢死
絕對係有效

agree。當然要屌得醒目啲

岩
發夢今日荃灣有5隻落單狗係條橋(maybe仲未走)
幾十人淨係係樓下罵，叫人落黎隻抽
我係狗都唔驚啦

冇乜用架，口上之快，再方便黑警拉你
每日堅持咒黑警死全家，俾豬牛羊雞鴨鵝姦，做人彘

已經早就爆緊我地啦
TG、一棍一棍打落黎，你發緊夢啊

唔好鬧佢地
有咩撚野用
唔理佢地 唔出聲 佢地先會驚

係嘅係嘅 好撚叻呀你

討論吓都帶風向
邊隻字見到我叫人唔好屌

連登已死 你哋圍爐打飛機啦
一個po就帶到你班連登仔風向 so easy
做風向撚算

講到口臭

11 11

朝早要人

想知有咩壓力
比你吠又唔會有咩損失
拉到人跟手收隊
返到去狗屋再慢慢教你啲學生妹咩叫用力屌

大佬唔好咁癡線啦
佢地撚會care你班垃圾支唔支持自己咩
鐘意屌邊個就屌邊個
睇唔順眼就打死掉落海

精神壓力，手足比人輪完就真係有精神壓力啦
比人屈咗五個月機都仲係到發夢

我係要鬧呀
黑警死全家，仲要死淨你一個

無人再屌狗，邊個最大得益?

唔知佢哋啦 我覺得絕大部分都仲係覺得自己好威威

點解一係有一係冇？你做人都幾簡單

你可以想像下 十家由呢一刻唔係街再屌狗

個氣氛同士氣會點

既然係咁，你阻住人地做佢地想做既野做咩?
你又唔係大台

推
咪再撚狗 累死前線

分工合作

啱

係現場好難唔屌狗

岩 企係到淨係鬧 人地又唔會少左忽肉 你地仲企定定比人捉
更好笑既係見到有人比人捉都仲真係企係到鬧鬧鬧

推！
唔明點解要嬲。
今時今日仲上前殺巿民，鬧兩句佢哋就會覺得羞恥？
咪on la
口遁只會令佢哋打手足打得更大力，完全有害冇益！
一喺就走一喺留一喺給打狗，唔好再口遁

鬧 = 話俾政苦聽，我地係唔被禁聲
唔鬧 = 政府以為自己策略成功

當然大家安全至上去鬧

真係冇意思 求下唔好做

冇
所以已經冇屌狗好耐

對手足語氣咁差做乜

睇情況啦 多狗都要屌嫁 唔通由得被捕手足自己係戈到？
拉

平時去公園用藍芽喇叭，又大聲又可以播唔同嘅歌，收埋一二角仲唔知係邊個播

直接上去打

你試下比人係咁罵咪知有冇意思囉

有人落場
自然有人喺場邊吶喊

本身就無衝突

講緊踢波

你老母就on9
屌手足on9 你傻鳩左呀？

講都無用！一黎就開波

岩呀
你地最撚叻呀
又唔見你有行動既？冷氣軍師
係到屌人發夢就叻

屌狗係提高士氣嘅第一步，聲都無點知有幾多同路人？

送完頭返到屋企繼續上網發表自己有幾嬲 一直loop

agger，要令佢地感知自己係過街老鼠

你俾到錢 大把人俾你鬧啦
香港人份人工包鬧㗎嘛

鬧個啲通常係鬼黎， 引啲狗爆發拉人

拉

屌狗 係誘敵之計
使其憤怒繼而犯錯
使其失控繼而單拖追捕再被圍毆
使其射 TG 使店舖轉黃， 路人轉黃

解：跑得慢企後，企疏小小， 跑得快企前出嘲諷技能誘敵， 此乃疲敵之陣。

其實做乜都冇意思，咁乜都唔好做啦

屌唔緊要
要搵掩護 後路防狗先係真理

有。

認同

因為唔敢郁手囉

街坊裝屌狗掩護手足轉場囉
好似今日荃灣咁，街坊喺天橋撚住狗先，等有gear既手足多啲時間撤退，同時減低有gear手足被捕風險，好難明？

鬧都唔撚得，屌

還拖

咁夜晚十點九叫有咩意思？

就算係送頭，街坊裝乜都冇既話風險一定低過有gear既black bloc手足
最多咪拉非法集結，仲要未必真係告，告都唔知告唔告得入

街坊人數夠多既時候，屌狗可以等手足有時間轉場
簡單講即係掩護手足

見過有啲真係無嘢都屌佢哋
其實好不負責任 轉頭班人發癲亂扑其他人 被捕手足又畀人打斷骨

咁無人話差佬唔仆街
但成班人淨係諗咁樣多啲彈藥

受傷手足可能以後醫好未必行得好。。。

打波唔係咁易嫁師傅

列晒陣真係冇波打，你可以話應該轉場。
咁有啲人賴死唔走咪變左屌狗

鬧夠係因為唔敢打
你要打自己醒目搵機會,和理飛頂多就鬧下狗,要體諒,都五個月了......

咪撚on9啦你
唔比心理壓力班垃圾
點令佢地自殺

人身攻擊佢地
之前有狗比人話佢老婆比人屌緊
即刻勁大反應

各有各做

On99

兩樣野都冇衝突
唔打狗既就算唔鬧狗都唔會打
少人鬧少左氣勢，連本身會打的都未必敢打

點解唔鬧得？
鬧狗同做實事有衝突？
唔可以同一時間做？

街坊鬧真係有用

咁街坊同和理非要做乜，落到樓成碌木咁企係到？？？

街坊diu其實ok
要佢地做過街老鼠

直block 啦唔好浪費時間

我覺得係因為宜家由遊行轉左做開花。
遊行係一大班人屌，當然冇問題又安全。
開花果時人分散，啲狗隨時近距離發癲，所以最好睇環境先好屌。

壓下狗氣焰，唔敢打人打得咁放肆

Exactly

唔入嚟睇都唔知鬧狗原來係咁有戰略意義

今天我.........
懦夫
垃圾

老豆打仔

一次都無鬧過